有無人一到夜晚就轉左手動呼吸?

成日臨訓前轉手動呼吸

推

睇到個post即刻轉左

飲左奶茶訓唔到

仆街又嚟

屌你咩

屌你老母

屌你老母死全家生花柳

訓未

屌你老母
btw 推

秒